不如香港政府唔好承認美元同英鎊威力會比較好！

一国兩制，可以有港幣，但必須peg人民幣，否則就係鼓吹港獨